Q: What is the capital of France?
A: The capital of France is Paris.

Q: Who wrote "Romeo and Juliet"?
A: William Shakespeare wrote "Romeo and Juliet."

Q: How many continents are there?
A: There are seven continents: Africa, Antarctica, Asia, Australia/Oceania, Europe, North America, and South America.

Q: What is the largest planet in our solar system?
A: Jupiter is the largest planet in our solar system.

Q: What is the chemical symbol for gold?
A: The chemical symbol for gold is Au (from the Latin word "aurum").

Q: What is the tallest mountain in the world?
A: Mount Everest is the tallest mountain in the world, with a height of approximately 29,032 feet (8,849 meters).

Q: Who painted the Mona Lisa?
A: Leonardo da Vinci painted the Mona Lisa.

Q: What is the largest ocean on Earth?
A: The Pacific Ocean is the largest ocean on Earth.

Q: What is the freezing point of water in Celsius?
A: The freezing point of water is 0 degrees Celsius.

Q: Who was the first person to walk on the moon?
A: Neil Armstrong was the first person to walk on the moon on July 20, 1969.

Q: What is the human body's largest organ?
A: The skin is the human body's largest organ.

Q: What is the speed of light?
A: The speed of light in a vacuum is approximately 299,792,458 meters per second.

Q: Who invented the telephone?
A: Alexander Graham Bell invented the telephone in 1876.

Q: What is the smallest country in the world?
A: Vatican City is the smallest country in the world.

Q: What is the capital of Japan?
A: The capital of Japan is Tokyo.

Q: What are the primary colors?
A: The primary colors of light are red, green, and blue. The primary colors of pigment are red, yellow, and blue.

Q: How many elements are in the periodic table?
A: There are 118 elements in the periodic table.

Q: What is the most abundant gas in Earth's atmosphere?
A: Nitrogen is the most abundant gas in Earth's atmosphere, making up about 78%.

Q: What is the main language spoken in Brazil?
A: The main language spoken in Brazil is Portuguese.

Q: Who wrote "To Kill a Mockingbird"?
A: Harper Lee wrote "To Kill a Mockingbird."

Q: What is the largest desert in the world?
A: The Antarctic Desert is the largest desert in the world. If considering only hot deserts, the Sahara is the largest.

Q: What is the currency of Japan?
A: The currency of Japan is the yen (Â¥).

Q: Who was the first president of the United States?
A: George Washington was the first president of the United States.

Q: What is the boiling point of water in Celsius?
A: The boiling point of water at standard pressure is 100 degrees Celsius.

Q: What is the longest river in the world?
A: The Nile River is generally considered the longest river in the world, though some measurements suggest the Amazon River might be longer.

Q: What gas do plants absorb from the atmosphere?
A: Plants absorb carbon dioxide (CO2) from the atmosphere.

Q: What is the capital of Australia?
A: The capital of Australia is Canberra.

Q: Who discovered penicillin?
A: Alexander Fleming discovered penicillin in 1928.

Q: What is the hardest natural substance on Earth?
A: Diamond is the hardest natural substance on Earth.

Q: What is the closest planet to the Sun?
A: Mercury is the closest planet to the Sun.
